用過淘寶直運既入黎

想問下佢落單果時已經收運費，佢點知我件件幾重，係咪收貨果時要補差額定係點樣運作

一路都係用集運，今次想淘大件野，諗住直運送上屋企

直運呀大佬
你估公司寄貨都逐件計錢咩

人地會唔會唔知自己件貨幾大幾重

賣家up貨時會入貨重量